願以ATM drop to zero換自由民主

最後一無所有

所有支概股drop to zero 就得

Good joke